我想問 點解我食極都肚餓

係咪生積

有無食藥？副作用

冇食藥

肥婆

fatc

唔肥架我

試下食屎 應該會好啲

正喎

你食先

食大家樂